fyy 個鼻乜事呀？

個樣咁嘅

伯母幾時得閒招呼人客？

無圖學咩人開post?

WHO

冇份屌，我都算，一心諗住入嚟打個飛機慰藉下自己，都冇。伯母好忙